入室內暖啲嘅地方就除褸啦

地鐵入面明明好暖 但個個都大褸羽絨
好易焗親 出到室外嗰陣失溫仲凍呀

你幫我拎住

地鐵永遠係最暖既地方

照下塊鏡，問下你係邊撚個

人間溫暖 有絲打幫我拎住件褸

其實你又無曾錯 其實入到室內比較和暖返既地方係應該要除返啲褸 如果唔係出返外面個下會感覺凍好多 因為個溫差大左